點解其他工會冇哂聲氣？

係咪得黨鐵同港龍？其他去行山定去搶口罩？

班NGO而家有得home office
理撚得你
平時賴係爭取公義

屍歪都跟得幾貼

基金果單野宣傳要多d先得

香港人真係好撚廢認真
仲罷咩工丫
享受疫區喇大家

“你千万不要对香港的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。

歡迎轉呢句

關NGO咩事

早排成立咗一堆工會

金融界又有
運輸界又有
飲食又有

啲主席死哂去邊？？？？？

我都想問下，又話接力？

而家係咁炒人或者放無薪假，仲邊有人敢罷工

NGO唔係社會一份子?
點會唔關事

NGO由6月就潛到地底啦

旨意佢哋=旨意政府=嘥氣

同埋依家講緊罷工 叫NGO出嚟托柒啊？

港龍衰咗？

知唔知原因？

可能表面係公會，好撚威，實際上就係一群和理非。